屌那星 碧桂園條女正撚到....

笑得好甜

北古雞樣...

蓋清連房屋台都撈埋

戴住口罩點睇?

呢D靚女樣一睇就睇得出

傻的嗎?

400

好想屌。。。

牙蓋叫雞多過你食薯條麥樂雞

空姐嚟

HPV 上腦?

呢期好多前空姐入職JLL/Savills做交樓team
碧桂園咪又係判比呢2間做外判交樓

。

屌 個阿叔好撚嘈
嘢又唔識講 口疾疾hang機咁
揸機嗰個隻手震過貓王
睇咗幾十秒無睇

呢個正啲 隔離仲有長腿

戴口罩都知佢笑得甜😂